其實點解仲會叫中國做共産主義國家？

佢邊度有行主産主義呀除咗執政黨個名
最多叫 共産黨嘅國家
佢夠話中國有自由民主啦 唔通中國又係民主國家？

「產」

中共不嬲都鍾意將d terms 重新定義，咩共產，自由，民主，人權都玩過哂啦

做雞又要拎貞節牌坊

中國共產黨都要改名做習近平新時代黨，簡稱習時黨

你睇下民建聯個名就知咩事
民主建港聯聯盟

我哋唔好跟佢叫法嘛

創黨果個人係最壞

哩個真係笑話嚟
冇嗰樣講嗰樣

人地早幾年改咗名啦